直播 香港檢測中共抗疫戰略， 中美疫苗戰關鍵時刻 三不館

直播
香港檢測中共抗疫戰略，
中美疫苗戰關鍵時刻
- 14/09/20
「三不館」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《香港檢測中共抗疫戰略，中美疫苗戰關鍵時刻》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon